連登業主數目統計

業主：
與親人同住或租租：

係CHILD登問啲咁問題

利申:

租緊

屌 禁錯負評

10：12

父幹 澳門市區舖位x3

岩岩daddy幫我比首期，買左九龍站上面

30:65

咁多業主咩
炒樓落地獄
識得享受人生 尋找真正意義ge得咁少
D業主慢慢供養地產商供到80歲啦

06年full pay市區樓，升了近4倍

42：83

仲有十年要供 :<

連登業主數目大幅拋離非業主
邊個仲敢話我地兒登

中伏禁左負評

有樓揸手 但同屋企人住呢？